求呢類日文歌 女聲要好清脆好有8-90年代feel

Wink 愛が止まらない

榎本溫子 Be My Angel

Zard?

竹內馬利亞 - Plastic Love

無啦啦俾Youtube炒紅返

呢啲歌好似叫City Pop
Youtube search有好多

竹内まりや ＯＨ ＮＯ，ＯＨ ＹＥＳ！

松原みき 真夜中のドア/Stay With Me

btw可以聽下呢個live 有時會搵到寶

個要求我覺得聽番廣東歌果d日文原唱版好符合
世界中の誰よりきっと 中山美穗 WANDS
ハーフムーン•セレナーデ 河合奈保子

second love 中森明菜

把聲唔清脆 偏沉

City pop 呢個描述似啦
背景有一定嘅繁忙節奏
有一把聲音好清脆有少少回音嘅有點溫柔嘅女聲唱歌
可能形容得唔夠貼切

深夜搭車聽呢啲歌真係好撚有feel

兩樣嘢嚟，樓主嗰隻係kylie minogue, i should be lucky, 80年代 disco pop/synth pop 嚟，city pop 係soul 同 fuck嗰邊

tommy february 十鳩幾年前都玩過

酒井法子 鏡中的裙子

覺得點？

漏咗個「6」

je t'aime ★ je t'aime
bloomin’!

以前翡翠音樂幹線成日播

川瀨智子真心正
tbg聽到而家

石田燿子 - Be My Angel (Hyper Yocomix)

簡單講，你者係要光亮呢種有個人獨特聲線既歌手

Puffy

kylie minogue, i should be lucky
似 不過鬼妹啲聲唔夠日本妹甜

Be My Angel 相對冇咁8-90年代feel 呢個算啦 當冇講過

一聽就諗起呢首

你咁講我即刻諗起呢首
JUDY AND MARY - そばかす

都會

節奏相對冇咁快
但把聲係嗰種feel
日本妹嘅清脆甜聲 歌聲有少許傷感feel加近乎清唱有少少回音嘅feel
不過套動畫背景聲有啲嘈

當然其實可能樓主個重點會係唱腔，而非本身聲底

如果係呢樣
咁唔應該係8-90年代
而係直接是80年代既歌曲~~

經典人物當然要數工藤静香 例如 嵐の素顔
我找不到MV，LIVE 未必有你WINK個條片咁多後制執音

wink, 工藤静香 呢D都係相川七瀬 frd子

Kiroro夠唔夠清脆?

女聲太細聲 而且太多電音 背景音樂太大聲 冇8-90年代feel

聲唔甜

嵐の素顔 feel算似啦 聲音清脆 但始終唔夠甜

好撚鍾意city pop

聲音有呢種清脆+甜的日本妹聲 有嗰種感覺
好聽 可惜音樂唔係8-90年代feel

話自己心中嗰種感覺係city pop又未太正確
個feel唔夠夢幻

要求太麻煩

一入黎樓主竟然貼左我既最愛
wink真係好撚正

開頭00:00-00:27幾有嗰種feel
00:28突然聽到有把男聲 扯到一半都即刻鳩縮

昭和歌姬 不過我明菜唔適合唱呢d清純少女風格 我明菜最出名都係佢把低沉唱腔同顫音

要甜揾松田聖子

青い珊瑚礁

rock'n rouge

赤いスイートピー

SWEET MEMORIES

時間旅行

真 我都好好奇

其實一直好好奇宜家既女仔係咪宜家發唔到呢種聲音 其實粵語歌都係 覺得宜家個個新秀把聲都一撚樣 所以從來唔聽hk 歌

Wink呢首 愛が止まらない

有種喺繁忙東京夜市下 一個內心寂寞帶點傷感但期待戀愛嘅少女喺街上行緊嘅feel

鳩up 最後一推

有好野益你

坂井泉水啱唔啱

見到個topic就哼左句負けないで

中山美穂 / 世界中の誰よりきっと